【抵制偷圖狗！預防人血饅頭】FB Page「神秘少女」偷多位紀錄反送中攝影師嘅相扮自己影，疑似想放長線釣大魚

起源：

見到呢幾張ig story之後，身為正義撚嘅我當然要去睇下個page到底想點，而我發現原來好多like咗page嘅人都唔知佢地係偷圖狗，於是我又好正義地留言提醒

屌點知佢地凌晨3點幾仲開緊工秒del留言+block柒我，之後仲要del咗張相

屌你mon post偷圖狗！好人好者做咩del人留言又del相呀？唔係想玩「我從來都無話過啲相係我親手影嘅」呢種文字遊戲下話？偷圖做乜？虛榮心？想食人血饅頭？定想呃手足信任等遲下可以搵機會接觸佢地呀？

我係呢到呼籲手足如果唔小心like咗請unlike一齊問下佢點解要偷圖

屌你老母盜取他人成果仲自稱攝影師你塊閪皮（/包皮）仲厚過林鄭塊面皮
呢個時候仲要食人血饅頭，偷前線攝影師嘅相呃人？呢相用命換番嚟㗎屌你老母

Between 下面仲有幾張攝影style 唔一致嘅相，有無攝影師出嚟認領？

偷圖狗我同你講，我就廢青嚟，好撚得閒嘅，實追擊到你收皮

屌你老母偷圖狗推到有巴絲入嚟留言

偷圖者斷手斷腳

啲相有催淚彈味㗎屌你自己唔撚識親自去影？

連登仔咁早訓嘅咩

推

最驚唔係呃錢
係扮同路人呃你用銀行過錢查你身份

呢個page好似係呢兩個禮拜係唔同group俾人share出黎

你他媽
大陸狗？

喂 即刻del晒啲唔係自己影嘅相呀？無用㗎因為我backup晒

樓主有邊幾位反送中攝影師推介

係又好驚佢地遲下借幫小朋友之名嘅錢/扮中間人接觸手足

又嚟新假期偷相仲多過原post

我見到門小雷都有share，但佢share嘅圖被fb page del咗

最撚憎人食人血饅頭

真係要提防 唔好俾人有機可乘

真正發國難財

呢個攝影師一定要科勞，好多文宣靚相都係出自佢手

Ppp

你一係道歉加成個page收皮，一係星期六出嚟幫藍絲含撚
生路、開心路，自己揀

Push

喂 偷圖狗 知你mon緊post 回應下

自己影埋啲垃圾
無料咪收皮囉 攝乜撚影師
連人地嘅心血都唔撚尊重
我係你就返番老母個閪到

手足要小心呢啲突然彈起嘅page
對陌生人要有戒心

推到佢仆街

偷圖狗

食人血饅頭死全家

想洗底？

人血饅頭好無食？

推到佢收皮

唔好捐錢唔好捐錢

唔好課金唔好課金

你慢慢換啦
我backup晒

推！
唔好捐錢唔好捐錢

唔好課金唔好課金
手足要時刻保持警覺性呀

你他媽？？

唔撚識尊重人地成果叫自己做攝影師
你唔撚配啊 偷圖狗

唔
好
捐
錢

一齊repost

推撚到佢收皮

有時都懷疑佢點解會咁快到達現場，update得好快。D相影嘅位置係示威者唔會到嘅危險地方

有幾神秘呀 睇下搵唔搵到你出黎

偷人圖仲想食人血饅頭

唔好捐錢

推 最憎人偷野

屌
去死啦偷相重要呃錢

好彩巴打眼利發現到
呢啲時勢想發國難財嘅仆街真係衰撚過黑狗

啲圖係其他攝影師影㗎集幾個人嘅心血當然又快又多角度

睇嚟經已大把人落咗搭

有follow 佢都好前

偷圖就係為咗呃錢
發國難財已經好撚仆街，仲要偷人仔女

唔推唔得啦

係個攝影師講先㗎
我見facebook無人講，好擔心會有人上當先開post
屌抗爭做文宣都已經好撚忙，仲要手足分神捉發國難財嘅垃圾

唔好捐錢

作為半個攝影師
呢啲撚屌一定要揪出黎鞭屍
人地攞命搏影相 你就開恆冷氣享受漁人之利

屌推到佢嘔番啲錢出嚟正仆街

我都見fb呢排有講緊幾間我一律唔會幫襯。
屌你死藍絲，500萬沉默嘅多數同偉大嘅黨唔要
係要奶你最睇唔起嘅人鞋底
依家我幫襯會睇番佢地以往發言，突然黃個啲就收皮啦

好撚可恥 report!

身為半個創作人都嬲撚到仆街

唔好捐錢

食人血饅頭我屌你老母

真係要推

分分鐘課金俾人打自己

分析下 個女仔咁後生
會買到咁多值錢器材? 次次都爛但又有相影?
唔知係偷圖都諗下
佢一張爛左既器材相都無

btw 我覺得係男人搵張o靚妹背圖等人容易支持佢

依家要推到佢嘔番啲錢出嚟已經有人上當

唔好捐錢

樓主hello

我見好多人都唔知 有個反送中ig acc用咗佢相亦落埋credit比佢

見到你個post就即刻記起

另外你要唔要聽日再開post等多啲人知

有無料會知佢暫時收左幾多捐助
呢啲嘢一定要當事攝影師講先有說服力

好撚仆街

嘩屌佢老母 咁撚無恥

唔好捐錢唔好捐錢！ ！

唔好課金唔好課金！ ！

我諗可能係藍絲出嚟呃錢
屌
大家有錢想捐唔該畀星火或者國難五金！
仲可以畀攬炒巴/G20團隊賀非匪生日
撐下加藤屋、66雞煲、渣哥等等等等一直撐我地嘅鋪頭
咪立亂畀錢人呀

識幾個前線攝影
食tear gas食到皮膚生野 日屙夜屙
隨時比狗打比狗喝
D相真係用命博先影到
日日揹撚住d攝影器材你估唔攰嫁？
坐冷氣房走去偷人相收割成果？
仆街啦乜撚野咁神秘呀
Port到佢收皮呀！

大陸偷圖狗

唉 呢個世界d 仆街會唔會太多

聽日訓醒唔見個post係熱門嘅話我會再開
或者有無巴士幫手整合我講嘢好1999

推到偷圖狗收皮

推
樓主聽日想推po嘅試下聯絡下連登洗地tg group嘅人問問？

咁要推到fb班捐咗錢嘅人出嚟講先得

啲相有催淚彈味㗎屌你老母偷圖狗
後製都係時間啦屌
好嬲死全家

巴士
有冇手足可以幫手整合件事聽日再開post推比多啲人見到 唔好比個fb有機會食人血饅頭

推啊

Push, 最撚憎呢d人，仲要落自己水印

咪撚中計。

大難關頭發死人財

個水印仲要咁撚柒破壞晒張相嘅美感

偷相咁狗

捐錢個個正傻閪
大把記者攝記大哥啲機都俾水炮淋濕淋壞
如果壞一部就要人捐錢俾佢再買
佢真係發到fatfat
每次當收到2萬 保守都接近6位數

毫無悔意
死唔斷氣

推
呀
！

係喎19少女字體，就知d相一定唔係佢影。咁多位攝影師!記得落水印+日期!!

幫report!

幫推

唔blame the victim 但係！！
大家真係要保持警覺性
唔要亂捐錢畀人
你要幫手大把有公信力嘅可以畀你課金

之後美食券已經嬲到仆街知唔知窮撚見到你地亂使錢/被人利用真係會好撚嬲同肉赤

推死佢

見佢開始頻頻update
屌你老母呢幾個月已經夠辛苦
仲要嘥心機係呢班仆街身上

push

日日做文宣已經好撚攰
又要追擊呢啲仆街
屌

計我話like佢個post啲人咪又拎黎打卡po ig
大把媒體等你地捐 捐俾學生記者啦
佢地個個都走到極前

後面個彩虹柒撚到同相嘅style都唔撚夾
攝影師們落水印呀

一人一句問佢有無器材壞左嘅相睇下
無圖班友都照捐
係咪有錢到傻左
定買贖罪劵買上癮

頂唔順要瞓先
一陣起身推

隨口噏都噏到幾個當你真係咁鍾意捐畀前線紀錄人員咪捐立場蘋果囉

網上自稱女人嗰啲十個有十個都係男人嚟，咪傻啦

屌你老母起佢底玩大佢，偷人唔認想食人血饅？

多謝你廢青樓主如果唔係仲有好多人唔知

偷圖狗幾時死

你起我底睇下美食券個post

一定要推

多謝巴打我都差唔多要訓
拜託大家幫手推佢老母個厚皮閪

agger 想講好耐

係有其他巴打發現通知攝影師先我都係被秒del相確認個page係垃圾偷圖狗之後先上嚟講
推到番去fb

dklm 咁嘅錢都呃
最憎人偷創造
香港人本身已經唔value創作
dklm 好撚嬲啊

偷圖狗食人血饅頭罪無可恕

發國難財要清算

巴打打錯Post名
「神祕女孩」

偷圖狗仆街落地獄

偷圖狗一律視為藍絲
推

佢2x分鐘前仲Post相
暫時未見有人屌佢

comment屌柒佢唔夠幾分鐘就禁左我言

屌佢會被秒del
凌晨都開工

唯有靠廣傳

屌我唔係第一次咁柒
點算希望大家會睇內文
連仔幾時整個編輯功能

秘

我身一次search個了搵唔到先發現

雖然呢個鐘數冇人
但都推爆佢呀！！！
好無恥

...

咁賤格。有冇起底組出手。

個page一直更新

不可一 不可再

向偷圖說不，向仆街說不

樓豬又打錯字
神秒女孩
神秒女孩
神秒女孩
神秒女孩
神秒女孩

未知佢擺既係咪自己相

笑咗

秒？？？

「神秘女孩」

屌⋯⋯⋯⋯⋯⋯速成害人
[black]神秘女孩[/black]
[black]神秘女孩[/black]
[black]神秘女孩[/black]
[black]神秘女孩[/black]
[black]神秘女孩[/black]
[black]神秘女孩[/black]
[black]神秘女孩[/black]
[black]神秘女孩[/black]
[black]神秘女孩[/black]
[black]神秘女孩[/black]
今次唔會再錯

咁撚似果啲賣衫ig舖

屌我真係唔係專登搞笑

個black搞咩

一係出過個post
唔會有edit
有既話真係分唔到人定鬼

可能遲下會賣衫屌
一條龍式發國難財

一定要傳開去

神
秘
女
孩
屌你改埋啲19名

Report la

抵制偷圖狗 推

唔見

block thanks

Done

岩岩留左言，唔洗十分鐘比人block左

佢40分鐘前擺既張成張DEL左

已舉報希望有用 點解可以咁厚顏無恥

推撚爆佢，最撚憎人偷人地成果

屌佢老母 睇撚到都嬲 點解可以咁撚厚顏無恥

🤝個張勁靚

神抄女孩
神抄女孩
神抄女孩
神抄女孩
神抄女孩

問佢咩媒體嘛
自稱就係記者咩

睇人仆街最開心

繼續係熱門

up

唔知咩居心嘅偷圖狗

同路人都要做啲咁既嘢 羞唔羞家
要偷呃拐騙既 唔該對外

有無心虛快手到咁 岩岩仲搵到

我啱啱都搵過 係搵唔到

屌你老母呃人其實點解要比錢攝影師？
寧願捐比蘋果立場

我仲諗住係到留個言再返去fb report 佢
轉個頭已經唔見左

仲有雲端
啲用字唔L係廣東話

屌你老母偷圖狗

諗住趁好多人未起身未知件事就索性del？
身有屎啦 偷圖狗想鋪路食人血饅頭

明顯啦屌

屌真係搵唔到

偷圖狗不得好死

以為急急腳收檔就可以完事？
推到全世界起身睇到

食人血饅頭不得好死

改左名，用神秘女孩search唔到啦
要用id search先有

moyung_photo

922機場

佢老母推撚到佢仆街

Pish
大陸雞正一扑街

呢d仆街page要report！！！

已檢舉

是但啦 都係推個po上去姐
自返

已經搵唔到

追唔晒，睇exif唔得咩？

屌咁佢開過個新嘅又呃過咪好難捉

Btw多謝樓主

笑即係點 係搞錯不如澄清返

呢個真架

呢個係抱頭痛哭啊，攪錯左師兄，對唔住!

你係咪有心誤導?

幫推 無恥

最驚FB果班睇唔到呢個post
推

舉報就得

總是有人喜歡食人血饅頭

因為用神秘女孩同hashtag 都搵唔到d post，見到有ID打左落去搵以為係，對唔住啊

勁似明泰

影個MON算唔算自己影

垃圾少女

偷圖者，仆街死。

有無將你有既資料send去比tg group ，係tg叫人退會快好多
同埋fb send比金水、潘小濤果d

Search唔到，有冇人放link

pouah

推偷相狗

抵制偷圖狗

正仆街

不能只有我看到

Pish

痴撚線
好面皮到仆街起佢底啦

俾佢睇啦仆街冚家剷八婆臭閪

個心up咗吓

真係好撚似

唔小心like左 想搵出黎unfollow 但個page係咪冇左？

偷圖正仆街

點解咁撚賤

嘩屌你仲要自己加埋水印

Fb搵唔到佢

係咪del左page? search唔到喇喎

我都search唔到,係del咗page定改咗名?

好賤呀

你睇住三上啲AV打丁算唔算你有份屌？

乜鳩嘢係你他媽是不是智障
死支那閪想發國難財？？
最怕佢唔止想發國難財
佢仲可以做中間人引你過數之後起你身份
或者等到自己喺黃絲呢邊有番咁上下公信力嘅時候 又爆乜嘢14歲天使啲戇鳩嘢

臭雞女孩就有佢份

lm

Delete jor page

偷圖可恥

Don’t make stupid people famous

你他媽的偷圖狗

好無恥

呢個要推
仆街

偷一張圖都係偷
推到佢收皮

嗰fb無咗

ig都無左

自膠 唔知本身有冇ig

人血饅頭正仆街

呢啲page潛幾日水就會出返嚟
諗住風聲冇咁緊 又呃過
大家密切留意繼續追擊

幫樓主推

推，但唔好分化

原來神秘女孩都係偷圖狗
唔知依篇嘢個作者點睇

上網無意中搵到

光復香港,尊重版權

真 起佢底

幫樓豬report個page，最憎人唔尊重原創，仲要吸人血饅頭

屌 推

偷圖仲要扮受害者 咁撚無恥

我搵唔到佢fb

逐個pm fb話想捐錢嘅人

幫推！！

呢啲垃圾page都有人睇

Ching Ho ball

支那狗格
偷人野攞去賣

嘩 好彩樓主正義撚開post
狙擊佢 肯定又係呃錢呃like

無料收皮啦垃圾 偷圖女孩

偷圖狗死全家
REPORT到佢仆街

咁都有人信

搵唔返個page

女孩 可能係男人嚟呢

即刻follow咗 睇睇下想喊

屌你

唔好課金
唔好課金
唔好課金

條友講野似大陸狗

直情係啦

揾唔到個facebook page, 係咪皮已收

用字似廣東人

搵唔到已經
係唔係轉左名
要繼續狙擊

個比喻
偷張圖同落街買粥係兩回事
買粥可能係辛苦
偷張圖兩秒搞撚掂有幾辛苦呀
同大陸人有撚分別

勁仆街
盜取手足既成果再賺錢
人地手足真係走在最前線去影相
係又要食tg又要冒被棍打既風險

呢d仆街陷家鏟真係要將佢連根拔起
完全係破壞緊手足既心血

search 吾倒

port 7佢個account啦,DKLM

p

開掛之達人？

偷圖可恥
推

偷圖再加水印真係cls

佢係未deactivate左個page?

真係要推

睇睇下我都以為係佢自己影

ＲＥＰＯＲＴ？

支持追殺

pish

頭先已經search唔到佢個page啦

佢話你他媽是不是智障，分分鐘係大劣人
香港人點會咁講野

屌

推爆佢！食人血饅頭不得好死

PUSH

page冇咗啦喎
改名定收皮？

偷圖仆街死啦

exactly推

麻包袋，report佢

刪左page?

咁撚仆街
推

m

發國難財食人算饅頭真係好可恥

巴打我search 搵唔到

最憎呢種人

幫手搵真人
要認真答謝佢

偷圖者死全家

推爆佢老母

越無料既人越鍾意拎人地野扮係自己野

最憎人偷其他人嘅勞動成果

推 請樓主繼續追擊

你search Lsb 定 Isb 呀

個page無左？

搵到啦唔該巴打

推 你老味
利用我地同情嚟賺錢 食人血饅頭

咁無恥都有

REPORT!fb

咁撚無恥都有嘅？！

社會垃圾

推呀
最憎呢d page
國難當前仲食人血饅頭
有意無意暗示器材壞？
想人捐錢咋掛

發國難財死全家

係咪已經del左page?

屌你老母最撚憎偷圖狗

偷相真係好仆街
人地每張相都係心血

咁撚仆街都有

拎圖做文宣就話啫
屌你老母 偷圖當自己影真係好撚過份

推死d仆街
依d人仲仆街過藍營

呢啲可恥偷圖撚絕對唔可以放過pish

有咩可方法狙擊呢類page?

搵唔到個page
佢係咪已經delete咗

fb搵唔到既

搵唔到

搵唔到嗰page 想report
係咪收左皮

最鍾意依兩張

推左先

自己影個啲同偷人地個啲完全唔撚同LV
支持樓主推撚到佢收皮 呢種人無恥到極點
仲要唔知佢居心係咩

推！！
偷相嘅賤人！！

推爆 呢啲仆街 死一百次都唔夠

有無巴打知呢張相攝影師係邊個？

他媽

推呀

叫神秘少女，其實可能係男人黎dklm

尋晚比佢一幅相呃左個like 岩岩諗住入去unlike返已經搵唔返個page 真係好撚神秘

「偷圖狗我同你講，我就廢青嚟，好撚得閒嘅，實追擊到你收皮」

人血饅頭

見到大陸用語都仲可以繼續俾人呃
啲狗公真係用下體諗野架喎

report page!

偷圖 popo

follow咗！

係囉我都見d人事但就個post話呢間係黃既，心諗點知？

推到收皮

推撚到收皮

仆街就係咁多

太多標題黨 我有排夜晚推文宣 真係好多人睇標題就reply
內文無睇過

禁唔到入page既

Same
大家係咪report到佢收左皮

最撚憎人偷相 5年前有條垃圾kol CTY偷一個攝影師係大東影芒草既相 比人瘋狂屌柒

而家呢條友仲係食緊手足人血饅頭唔係唔去屌柒佢呀？

搵唔到個page 皮已收？

應該ban 左/自己del

屌 呢個page我見有人share
一禁入去
勁似啲臭閪想做kol咁款
真發夢就唔會咁半開樣啦 唔驚俾狗捉咩

追擊佢

條友仲用支那語

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

屌佢老母臭西

呢啲仆街好撚無恥

個page冇左？

手足加油

推到呢啲仆街仆街

人無恥真係無敵

咁都有得偷 知唔知醜架

追擊

「你他媽」

正常香港人點會咁講
係都屌你老母啦

攝影師

支那呃錢雞

嘩仆街

佢自己影嗰啲劣咁撚多嘅？

屌一睇佢啲用語就知佢係大陸西

揾人起佢ip直接小鳩佢la

咁撚賤格 推

推，大家要小心

狗都不如，推爆佢

推撚到佢仆街 最憎人消費政治

啱啱訓醒可以send去咩谷

Search不到神秘女孩

嘩呢個推

我自己都追唔切post

del page避風頭呀偷圖狗？
我好撚得閒一定追擊你到天涯海角

樓主功德無量
睇佢行文 應該係大陸人 藍絲
諗住食人血饅頭

可恥

你可唔可以睇下佢係改咗名定del page避風頭？

Fb 已經search 唔到

攝影風格都唔撚一致當人盲

依家太多人上 秒秒都有新post 好多人追唔切唯有睇標題當睇咗

好，等呢個post沉咗我再開
唔想同一件事霸兩個熱門位

呢啲發國難財既仆街真係防不勝防

我印象中如果本身like左專頁但改名係會通知你。

睇黎係見玩大左走佬了

巴打係咪叫佢解釋下？我見到你個留言

你個po題目太長，簡短啲會好啲

Hi錯個black懶得del
我係戇鳩仔

有無提議唔想做標題黨又想吸引人地入

課國難五金
佢一出我會即刻追擊
廢青多的是時間

咁巴打既然個page 都無左
如果再有新類似可以整合
應該出個post 標題提佢地唔好亂課金
上次有邊間藍扮黃俾人知 （食野既）
唔係精品呢d 垃圾（會記住）
類似呃錢post之類
我無cap 開圖既習慣
但怕好快死灰復燃
可能佢都撈左一筆
而家唯有唔理住
921 何妖 清牆都未知係出去定由佢
而家好多因為美國言論又放鬆返
大佬都要繼續架
唔係淨諗住靠人地遠水救近火
癡線 返工都無咁忙

如果有like過可以睇番活動紀錄就知

又真係有人信仲要唔少

仆街死！！

嚟緊畢業季應該會開番個賣花黃店出嚟
其他黃藍店已經有好多人搞緊，直接叫佢地跟緊啲好似比較好
精品呢啲垃圾仲有近排賣驚嘅鋪頭又多咗好多藍店
屌仲要推文宣行動post同twitter
真係好撚忙

我從來唔用尿袋 而家出去都要帶兩個，有時借俾人

好柒

Support

巴打好人有好報我都成日問手足借尿袋

佢同佢個名一樣 咁撚神秘
同之前個保險佬一樣咁pk

傷完未？出嚟畀手足慰問下？

一個人變一隊足球隊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係, 真係要小心

次次睇佢啲post
都要放低手上嘢慢慢欣賞

追擊偷圖狗 尊重下版權啦屌你老母
亂鳩咁偷人野你番支那啦岩你阿

fb已經搵唔到
班撚樣掠完水就走

@eddie_lammm

叫佢比原圖啦，原圖都冇就唔好話自己影

下次落場搵下佢地蹤影

死偷圖狗
做人醒目小小好無
以為無人知呀？
推到佢仆街

有fol 條女偷佢啲圖真係一眼認到

Tui

屌 睇佢講啲野好撚嘔心

個page唔見左 冇得屌

手足型到

SEARCH唔到佢個PAGE

會收錢即係有bank account /PayPal?
貼個account出來半日起到底啦

屌你老母link都唔撚放點report
家下search都search唔到

推到仆街

推 絕不放過

會改進
佢依家似係deactivate咗個fb page

最撚憎人唔尊重創作
推

靚到核爆
之前膽操操問佢拎相整文宣落credit

D相好靚

So cheap

推到佢變便秘少女

721
811
831

支持樓主

佢地係咪昆完水所以del左個page呀？
屌 發國難財 希望佢有錢無命駛 死全家

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

起靚，即follow

好似search唔到佢地個page咁既

呢d垃圾

tui

可能係想避下風頭/起新page再呃過
一定追擊到佢地出嚟含藍絲條撚

自爆咗快啲report自己

仲出賣朋友快啲report自己

Port左

應該係deactivate 咗個page避風頭

因為正常改咗名，人地tag佢都會㩒到入去

見到自己幅相🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

本人準備加入抗爭攝影行列點睇

推 呢個時候仲想食人血饅頭

上傳咗雲端？香港人問係應該講icloud？

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

屌 真係好撚多標題黨

好嬲 d 人係咁推
唔係講呢個post
係講出面咩萬人唱歌個個
屌 班友係唔係唔知雨傘個時就係成日玩埋d 咁既野
成件都未成

向呢個頁都無5毛睇
有無人睇到都奇

睇到就去推返921 d post 啦
掛住唱歌聽歌

巴打都畀人偷相？
屌

有冇link. FB搵唔到

北角舉菜刀個幅相，我都係岩岩先見到

new york times都有follow佢
之前黑警槍指住牧師張相都係佢影

d fc唔掂lol，一邊有時間一邊冇，就算圖一樣都prove唔到邊個先後 有miss內容請隨便屌我

wow 唔同style
followed 謝分享

笑話嚟？哈哈哈哈

原著者被偷圖port fb會令佢個page closed down

但要一齊做

屌你老母相嘅style都唔撚同啦
係咪真係咁撚蠢？
佢呢個page9月5號開嘅
你咪對比番原攝影師嘅相囉係咪咁都懶？

係我同原攝影師s屈佢佢咪開post屌鳩我囉
做乜又del相又del page？？？？

頭先語氣重咗少少
但我想問番清楚你係咪弱智？
定你就係神秘組織嘅一員？

講真我得閒fc不如推多幾個twitter，sor for 我冇自己fc

仆街偷圖狗

其實你用下腦就知一定係偷圖，不過似乎你又無
唔怪你

我知又點，fc既原因系比d唔知既人睇，有得做好d fc點解唔可以，唔通我推twitter又是9爛蛋咩

#上庭聲援 #9月19日 #突發聲援
［4］ #提堂 #新案件
日期: 2:30 pm
地址：沙田裁判法院
（註**請大家到時再問一問保安邊個庭🙇🏻‍♀️）
裁判官：NA
被告：(18)男子
情況：16/9 拘捕
控罪：涉嫌刑事毀壞
事件：#722何君堯辦事處
==========
由【被捕人仕關注組 @youarenotalonehk】整理
本頻公告:
旁聽須知:

特別嗚謝交通資訊由【抗爭行動交通頻道 @ncetransport】提供
沙田裁判法院

呢d正宗垃圾

一張張圖check exif 再 tag佢
應該除咗Red以外、N記 C記 Sony 富士 apple 華為 三叔 LG 小米 咩機都有

posh

嘩真係好對唔住
下次我會起埋開post條友嘅底先嚟連登出post
sorry小人唔周到
會反省

不如樓主share fb page link出黎，俾大家report佢

我估佢都係冇影開相既人，淨係張張相既style咁唔同都夠哂做啦

佢deactivate 咗fb
我會等佢復活再追擊多謝提議

我自己都無影開相但呢個偷圖狗做得太明顯

DKLM

最憎偷圖狗

屌 好心佢做人唔好咁撚無恥啦

9.22 香港連儂牆日

921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0
打工仔好善用公司資源啦~~~~
同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

好撚狗

屌 之前like過share埋 炒咗車

唔該曬

唔緊要佢呃手足係佢嘅錯
巴打快啲follow番原攝影師

偷相認係自己影正仆街

就咁睇就已經見到幾間廠既機，太誇張喇

佢仲要話自己壞機同奉機，叫人捐
正仆街

Cls

係咪真香港人？講野好大陸咁....

有巴絲話佢用字好中國

Push 仆街偷圖狗
神乜撚野秘女孩
知唔知醜

推 咪撚比呢d人發國難財
咩居心 好噁心呀屌

攝影師要落水印

太可惡了

如果係中國人嘅話希望你畀車車死
香港人嘅話被狗捉去毒打

攝影師要好好保護自己

不斷追擊

天
滅
中
共

偷
圖
狗
生
愛
滋

被
車
撞
到
半
身
不
遂

仲咁大口氣既

屌你老母神秘女孩發國難財

人無恥便無敵

Send最多人睇嘅嗰幾個channel，叫admin幫手出

收到

人血饅頭真係勁仆街！
而且佢講野用字又勁大陸feel，
越早俾更多人知，可以少d被佢呃嘅人！

連tmhk記者都出黎屌
好心唔好咁無恥啦 偷圖正仆街

有無link

發國難財有錢無命享
仲要偷前線攝影師啲相
啲彈有毒㗎屌啲相全部都係拎命換

屌佢老母偷圖大陸狗仲你他媽？你老母死全家呀

想睇下

呢個同個神秘少女個page應該係同一group人搞

仲有搞一堆content farm 賺clickrate同埋廣告

呢期勁多content farm比人周圍share

Repush

我睇唔明佢個比喻

樓主，你真係功德無量

真身分分鐘連光圈快門ISO都未知係乜

同問，想睇

係，真係勁cheap，有錢冇命享！

係⋯⋯諗起開掛條仆街
開始陰謀論佢當初入元朗係個局（非私仇）

推！最撚憎啲食人血饅頭、人血OT嘅冚家剷！一啲都唔尊重人！垃撚圾！

佢FB個谷立即DEL鳩埋

我感覺似藍絲扮黃友
好鬼

我覺得都似

仲似中國仔
Cover photo應該就係admin
人人一對巴黎世家

Share出去推到佢仆街啦

都係偷嘅啫
成個page無一幅真相
講啲嘢作故仔
咁撚樣都3xxx follower

五毛ac就算啦
唔好同我講入面
有真.手足like咗

應該係抄"抗爭少女"日記

"神秘女孩" 拍埋
更顯蝗味

依啲仆街真係應該落地獄

光復香港

偷野

賤種狗
死全家

好多張都係cut走攝影師／Studio嘅水印扮自己嘅相

簡言之，賊

屌，尋晚like左添

屌佢老母

個page del左？

發國難財嘅仆街永遠存在，捐錢前要 fact check 。

咁撚賤都有

偷圖正hi hi

香港人用你老母多過你他媽

你地班仆街到底想點啊 勇敢少少好嗎？

個page 係咪del左

幫手推
慎防冇戒心家長/ 手足比佢呃

喂推啊

Del左係咪

又係Fb出現返想食人血饅頭
仲身有屎 del留言

收到想追擊但今日有其他核彈要討論
畀佢生存多兩日先

屌佢老母 我都追擊佢先 del鳩我留言 偷人相扮勇武

新group link:

網頁上報稱管理人：

偷圖偷相，又想出黎食人血饅頭